hktv iPhone se 有無人買左

閱

okay

水貨, 不了

買唔買得過?
水貨但有1年保

水貨嚟架喎

「水行貨，即係行貨，不過係水，佢間鋪自己保，即港行」